{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023022319177/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "롱 와이드 데님 팬츠 - 화이트"
    },
    "text": "この製品はすっきりとしたカラー感とゆったりとしたシルエットで楽に着用でき、季節の変わり目に着やすい適度な厚みを持っています。 また、すっきりとしたデザインで様々なコーディネートに活用できる素材として綿73%、レーヨン27%を使用しています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはならず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意してください。 また、洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に接近したりアイロンをかける時は高温や金属部材と以下などに注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白色系製品に色移りする恐れがありますので着用する際は注意し、水洗いの際は若干の収縮や摩擦による毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。 しかし、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のカラー感はどのような感じですか？",
            "answer": "この製品はすっきりとしたカラー感を持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品のシルエットはどのような感じですか？",
            "answer": "この製品はゆったりとしたシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "季節の変わり目に着やすいですか？",
            "answer": "はい、季節の変わり目に着やすい適度な厚みを持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は綿73%、レーヨン27%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯で製品が損失する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、機械洗濯による製品損失は保護されませんので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "アイロンをかける時に注意することはありますか？",
            "answer": "暖房器具に接近したりアイロンをかける時は高温や金属部材と以下などに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "白色系製品に注意する必要はありますか？",
            "answer": "白色系製品に色移りする恐れがありますので着用する際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に何が起こることがありますか？",
            "answer": "水洗いの際には若干の収縮や摩擦による毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 526
    }
}